Donald Trump: 習近平是一個好人. 希望中美加強合作

Alexandra Wilts Washington DC
Thursday 26 October 2017 16:11 BST

During an interview with Fox Business Network's Lou Dobbs, Mr Trump said: "He's a powerful man. I happen to think he's a very good person."

After acknowledging that Mr Xi's power could lead some to refer to him as the "king", Mr Trump helpfully clarified: “But he’s called president."

Mr Trump spoke on the phone with Mr Xi on Wednesday, welcoming continued cooperation between the US and China.

親中五毛侵侵
大家一齊反美

侵：北韓靠你

侵: his power powerful

侵侵呢招高啊
向習總送高帽，擺佢上枱要佢搞掂金仔
但金仔而家睬習總都有味
遲啲侵侵咪會話
I thought he was a powerful man, but now I'm very disappointed.

唉 兩登仔真好嘢 呢條垃圾都捧

好彩仲有個膠登

唔好太多FF

一齊block左佢

推推

好混亂呀
侵侵究竟想同中國Fd定係想壓制